Facebook加強審查仇恨和虛假言論（兩毛除外）

在各界要求正視仇恨言論等問題的壓力下，Facebook宣布，會標籤所有違反仇恨言論等政策的帖文，美國總統特朗普的言論亦不例外。

係fb標示過唔少兩毛既仇恨言論，次次回應就係冇違反社群守則

Facebook 同google 就最撚奶共

包五毛藍絲曱甴前曱甴後

甚至乎教唆人哋掉鏹水天拿水燒人完全冇事檢舉極都冇用

你鬧佢一句共匪即刻封你24小時

睇嚟朱西伯格上次唔使去國會聽證會未吸取到教訓

垃圾 FB, 執撚左佢啦